好快有班叫人唔好出去 唔好嬲既人出現吹淡仇恨

通常用D " 冷靜一下 " " 唔好比仇恨影響左自己"
今晚唔好出去!

push